香港警察入一入嚟

我知道好似冇乜用
但係大家都係香港人
真係要咁絕情咩..
見到你地嘅所作所為
我真係好心痛

Yes Sir No Sir

屌 又係你

好少無上水啦啵

我就好少上啦

警察服務共產黨
市民有任何異議即定性為反革命

牙Sir做野洗閪你教

唔好咁啦..

唉...真係唔想變成咁啊